黨鐵員工 有冇可能做到呢樣野

所有前線黃員工
我相信你地好多員工都好黃
係呢場運動入面
做過好多次箭靶

呢個諗法可能好自私
如果再唔交出CCTV
你地組織一次罷工

錢冇咗可以再搵
但係良知唔見左
你哋對唔對得着831既手足

呢個只係提議
值得一個好自私嘅提議

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

自推

自推兩次

自推3次